尖沙咀現場

見無開po 開返個
大大今日掛住睇live?

1.尖沙咀站港鐵不停但會有特別車由尖沙咀開出

2.觀塘狗屋現在無人

個阿叔好撚勇

推

無人推